有冇師兄有用開window 跟機嘅小工具stickynotes

之前用win7，裡面有個小工具stickynote，memo紙用法
早前死機，焗換win 10，將舊harddisk砌埋落新機度，跟砌機個人講將舊嘅stickynote file，搵到個file就開得番
但番去發現原來win 10冇呢個apps，要下載win10版，個file 係.snt，即係只有呢個apps先開到
上網google，大部份都好似呢條link咁教

但都係開唔到，想問問師兄們有冇其他方法，就算convert 去word excel 都冇所謂因為想要攞番裡面啲內容，冇backup度

睇睇有冇師兄幫到手，many thanks

未深入瞭解, 咩都唔得咪用win7 virtual machine囉

之前跟條link試咗好多次，剷過個apps又唔得，開機閂機又唔得，今日再pick up番，見原來個apps最後仲keep住(擺低咗兩個禮拜冇理)
上嚟打完呢段求救post之後，隨意開個apps睇睇，屌，所有之前嘅memo紙出番晒.........好靈異

win機係咁